陳奕迅 金曲獎表演

精彩到 近乎完美既音樂感 歌聲完全融入音樂
騎劫埋五月天首頑固

你當時相信 的那些事情 會在如今 變成美麗風景
每當我遲疑 從不曾忘記 活在我心深處 那頑固的自己

臣

連狗

hi

可惜呢個moment冇咩心情聽歌

我冇野講

我唔解鎖

薛之謙好聽d

晒少少時間適量放鬆下

俾啲時間自己抽離下休息下
抖好再做文宣幫助義士
七月七再發夢

我無野講

Eason

好撚正

要勵志有頑固
要抒情有雙妻動物+安靜
要節奏感有黑吃黑

我記得Eason喺一次love in frames嗰陣講過 唱歌要好聽 就要當自己嘅vocal係成個編曲入面嘅其中一個樂器 而唔係主角
自從聽完佢咁講 我每次聽返佢啲live都多一重享受

就算有咁既諗法 無咁上下既音樂造詣都做唔到

不過睇左佢咁耐 佢的確好尊重幕後 成日推佢地出黎等多d人識

我冇嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有留言話台中心支吉他係2010 DUO 時盧凱彤用過

唔去消費死者 但默默紀念佢

對佢好失望, 完全無表態過

呀Gem個表演都正

佢狀態好似麻麻
定係平時上節目tune得太好 我都唔知

我冇睇直播 可能擺上youtube嘅都已經執過

佢唱台語好聽到
黑吃黑

安靜

Whatever

佢地兩個把聲狀態唔好，唱得好一般。。

不過兩個都靠技巧搭救照聽

我係睇呢段啊 佢把聲好似比平時緊

黑吃黑果種舞台魅力

呢單野又真係唔抵幫 死忠都覺得好反感

佢以為eric kwok同RDJ同級數

過份左 就算真係同級都應該互相尊重啦 何況唔係

唔出聲當幫忙
最驚佢做下一個譚伯

真係咁既話應該好多死忠會走

我都好怕佢出聲
唔好做下一個廢老譚

唔出聲好過出聲

仲有個現場錄非修音版 同樣完美cls

呢個無執過啦
聽落都係好掂
不過唔係佢嘅最佳狀態囉

呢個ver好撚正

我的快樂時代 拎獎果次仲勁d

講緊98年果次？

好正

唔同感覺
果陣有靚聲
但而家技巧感情都更上一層樓

金氏記錄,同八號風球
邊次正啲?

果陣好有熱誠

個人鍾意金氏多d
八號風球首首都唱得兩句 唔係好夠喉
但八號風球難度高好多

其實佢而家都好有熱誠 你睇下佢台灣頒獎禮
可能係覺得喺香港同坤哥之流爭太on9

其實佢喺香港頒獎禮都有精彩表演
前年港台同叱吒都係唱melody,唱得好好
佢依然有能力做到好演出,只係唔知佢幾時肯認真幾時HEA

兩把聲一部鋼琴 嗰陣睇直播真係好感動 𠴱種Eason獨有嘅感染力

同林海鋒合作果個好正
btw is medley

"你怎麼竟然說 k歌之王 係我"
呢句J左過百次 90後公認既k歌之王
btw 林海鋒既旁白都唔錯